[呻] 平時星期六日朝早揞咗個仔瞓覺之後，我同老婆食早餐時嘅最大娛樂係...

睇返星期五嗰集頭條新聞

宜家無啦！我屌你老母臭閪鄧冰強！！！

香港警察販毒殺人！！！破壞法治！！！

upload相嘅時候已經食完一隻

還我頭條 黑警

其實港台仲有五夜講場

香港電影新出路？ 港日韓合作獨立電影 《落葉殺人事件》

push

【拜拜《頭條》】鄧炳強發投訴信給梁家榮 迫暫停製作

鄧炳強：坊間流傳很多假消息 很多人沒看清事實

鄧炳強：法律界被捕者鼓動青年犯法 應感羞恥

呢條仆街陷家剷把口同啲新聞，我敢講係香港有史以黎最埋沒良心，最無人性嘅一個。佢一個人加速咗香港制度死亡同倒退起碼20年。

未計佢

Push

。

高質笑到喊

共產黨對香各層面施加咁大壓力，cls

高汁post~

Never forget. Never forgive

推